覺唔覺連登放負po同支那官媒真係合作無間

利申，唔係話放負po或者勇武退出po就係鬼，但失敗撚同五毛就最鍾意有呢d po，一見到就會群起入去留言放風，大家可以注意下。呢類po通常都會加句唔係放負、面對事實，再唔係就加句光復香港時代革命五大訴求缺一不可，hea撚過燉炳強

快過年了，“亂港”分子卻深深陷入絕望。 - 新民周刊 2020-01-21 15:20:27

大家開po或者睇po留言既時候，請多多注意同提防，我地新一年繼續不分化，睇完不妨幫手推一推

Push

btw仲有個重點，佢地又反黃色經濟圈

“亂港”分子趁著春節將至，還要號召香港市民罷看“中資賀歲片”。包括林超賢執導的《緊急救援》、陳可辛導演的《奪冠》，以及《哪吒之魔童降世》。

保持獨立思考

其實入面有啲真係手足嚟
但帶放負方向嘅人加劇左個情況

我知，所以我第一句都講左放負唔一定係鬼，但五毛會好鍾意呢類po，群魔亂舞出黎放負務求令大家覺得運動已完

「場運動就嚟完⋯⋯」
「覺唔覺得場運動/身邊啲人開始⋯⋯」

你都入埋黎不過張gif九唔撚搭八

大家睇完幫手推下

推，希望大家清醒

我只可以講 呢啲都有背後考慮既因素喺度
種種前提加埋而成為咗 「運動失敗」既論述
當然，裡面所講既亦不乏有力證據
大家亦的確都需要戒備一下。
千祈唔好以捉鬼同自我閹割完結。

我諗大部分人都已經免疫左 係得班五毛圍威餵

巴打有睇過上面放負個po就知好多自己人無咩戒心，失敗撚係好似inception咁plant失敗主義落你個腦到，不得不防

我唔相信香港人會放棄， 只是有心而力不足的感覺放得太大了， 加上生活壓力亦比以前都大， 但請你哋同自己講， 「堅持才有希望」。

真係要提高少少戒心

其實7月開始已經好覺 連登啲post 啲情緒高低起伏得好勁 前一日士氣明明好高漲 第二日就已經苦行僧咁

有時真係唔好上禁多連登好容易影響埋自己

雖然連登有時同現實都係平行時空，但係支那媒體都報埋真係要提防下

同意，過份既失敗主義只會瀰漫失敗氣氛。
要擊破對方結論謬誤，就要從其前提入手。

up

腦袋full gear

思想be water

講事實既po 無五毛推

啲五毛依家好鐘意開post笑香港人廢，話報唔到仇

通常呢嘅post好撚多正評

雖然報唔到仇係事實，但咁樣踩有咩意思？更何況已經有好多手足好盡力

啲放負post好多正評㗎

特別係啲笑香港人殺唔到狗嗰啲

呢個都好經典，跟住又一堆人正皮諗下個po背後達到既目的係咩？對運動有咩幫助？最高質係有呢類po會引你自己答呢d放負答案出黎

一味放負就真係好大機會報唔到仇喇

都無咩自己人推

係時候要推返起呢個痴線佬正氣post
大家一齊入去回回氣。

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

舊po推唔起，巴打呢個po係完美對抗緊#52個種陰陰濕濕既po

推

其實真係冇咩人有用腦上連登

其實真係要讚下啲五毛有時都幾高招

心情唔夠清真係會被帶到風向

由其是係啲J圖、男男女女post，基本上連登仔一定會俾五毛拉到去討論，日日喺度洗都夠煩

無錯，根本無停過咁攻擊
除咗放負，over咁插同路人/泛民，貶低部份區議員
都有可能係佢哋嘅策略

同路人真係要多啲覆post，同埋善用「拉」唔好畀5毛post侵佔熱門

好簡單，開個po「點解警察可以咁串？」
跟住下面就一堆自己人留言放負勁多正皮，個po既意義係邊？

無乜人推呢個

同埋我懷疑依家好多行動post嘅topic都係用負面陳述，有部分係五毛帶出嚟，想洗到個版面都係啲怪責手足、放負post

行動po都有？例如邊d

真係做得好低庄好肉酸星期日爆狗頭我地明明士氣大增

前排講三罷嗰陣啲post仲嚴重，十個有九個都係屌人、放負，講嚟講去嘅論調都係香港人垃圾、廢、唔值得救

個支那新聞係今日新鮮滾熱辣出肉酸到

例如嗰啲

係咪當手足係condom?
睇嚟運動已完（然後入面係話再唔行動就完）
又話香港人報仇？

唔係好記得details，總之依家啲topic好鐘意負面陳述，正面嗰啲好似冇人睇咁

其實啲五毛係每日開會定策略去做鳩連登

唔好以為佢地真係咁廢

上連登思想要武裝好
要思想堅定 懂分析是常識吧

係班撚屌
出新聞都係講埋同一樣野
跟超貼

放負既係佢地 公開發表又係佢地 但係香港人既實際行為次次都大大巴車落中共d官媒去 呢d未中國官媒唔可信既地方

風向狗死全家

佢地好撚識搵位入，一有爭議就插入去搞分化

例如一有人捉鬼，就無限出post講捉鬼，話和理非冇撚用，勇武灰心要退場

陳梓維嗰啲就無限放大，成班連登仔又跟埋啲五毛一齊傾

港獨嗰啲post就入去無限loop啲廢論點，例如冇水冇豬肉冇可能，最後加句利申我都支持港獨㗎，目的係完全唔俾大家有討論

可能寫定稿 排晒板 收唔切

不嬲係鬼黎

最近好多風屌黃店
講真要屌都留返來屌中共港共
有本事自己搞間好既黃店
而唔係係度冷嘲熱諷

大力推

以後見到放負標題一定要負皮上一頁

仲有，事實證明近排上面已經mon實呢度

證明好多分化撚好可能真係上面派嚟嘅

所以唔應該屌人放負，應該諗方法為大眾帶嚟希望。
幾年前大家對泛民失望時，陳云根果D似是而非嘅分析因為好似帶俾人好多願景，所以吸到一班盲粉。我唔係話要抄青山派，但係我哋應該要有對勝利嘅想像。

唔好講：
再唔xxx就輸哂，共產黨贏哂

試吓講：
我哋只要咁做，習曱甴就會好似維尼咁冇底底着

加個腦魔

恕我直言 香港人必須自認高質

我三月嘅post, 當時好似有班人話香港人垃圾，然後有幾千正評

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

做新聞

場運動當然會完，完勝咪完lor

我地仲未拎番屬於我地既野，點會完。就算完勝都繼續發展黄色經濟圈

上連登仲要見有人吹到10間黃店9間難食

講嚟講去都係嗰幾句，冇啲新意
仲好意思收三毛